垃圾港豬有病仲去返工/拜年

賤到咁唔怪之得一世都贏唔到
邊似我哋澳門咁威